一人一個火車地鐵奇人奇事

我先
有次坐火車
突然有個男人走來望我兩望
我心諗 係咪我塊面有污糟野定點
點知佢開口第一句同我講
我今日食咗維他命c啊
我左望右望
又好似真係同緊我講野咁
咪應佢係啊
佢問我知唔知點解
因為佢今日要去游水
之後佢就突然好大聲講左一句
全卡都望住我地
游水唔食維他命會死架！！

交流下

有個札辮白色頭髮既男人坐係地鐵座位
全程側頭望住佢右手邊條友 無移開過視線
笑撚死

衰鬼又幾好笑

你確定係人嚟？